我覺得喺元朗嘅黃店一定係真心黃

分分鐘俾啲鄉黑打死